發現男朋友以前坐過監

是咁的
有日我係屋企悶悶地上網
突然諗起以前讀書時
好鍾意google人地個名睇下有咩result
講下笑下咁
咁我即刻search下男朋友既名
諗住cap d傻仔野俾佢一齊笑下
點知一search佢個名就係新聞
仲係果d非禮既新聞
見到佢俾警察拉左既相
仲坐過三個月監
我初時以為係同名
但愈睇愈真
佢又曾經講過以前做錯事
好似真係佢
而家個心好亂
唔知點好
我又唔捨得同佢分手
利申:真絲非gay

坐辻監都係人，就好似你做過雞咁，你男朋友都冇介意你做雞啦

睇你自己道德底線去到邊

有案底去唔到日本玩

經一事蔡一智

介意咪分手

你男友係劉馬車？

非禮人係因為嗰個唔係佢女朋友所以先叫非禮

姓阮？

非禮，強姦，迷姦，輪姦，甚至偷拍，呢啲都係試過返唔到轉頭，即使衰過坐埋監都戒唔到，下次只會小心啲盡量唔比人拉。

你都坐埋一份就唔介意

名有相同

起底

真的假的？

你可以上網查下

我以為偷野 非禮

雞

佢都只係做咗其他男仔心諗嘅事 衰在俾人拉到啫